[召喚香港人] 有關全民大三罷之意見整合

話說星期六夜晚返到屋企，見到黑警不斷濫捕，我開咗個po希望大家討論三罷，始終呢個係一個比全民勇武更低成本，高效益既方法，而且實行難度理應比全民勇武低，有啲巴絲留低咗啲意見，每一個留言我都有睇，而家做少少整合。

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. 各行業公海tg
事先聲明，本人並非搞手，而且已經有手足籌備緊，呢個係gay礎建設巴打開既原po

以下係 telegram 公海：
Channel:
Group:

2. 主流意見
大家都好重視宣傳對於參與度既重要性，而要令香港人參與，一定要好似大遊行咁樣將時間，地點等等既詳細資訊植入香港人腦入面，方法包括但不限於：
一、 登報紙廣告
二、 民間記者會宣傳
三、 民陣幫手宣傳
四、 連儂牆（呢個應該唔洗特別提）
五、 Airdrop
基本上所需要既時間應該要由一個月起跳，而依家開始做，可以於十二月頭正式發動（確實時間留待搞手決定），正合時機，原因如下：
一、 一個月既宣傳期可以避免同區選同時期撞正，互搶focus
二、 12月頭有兩個好日子，125係85罷工4個月，蒙面惡法生效2個月，而129係象徵抗爭開始既百萬人大遊行既半週年，若港共政權於港人發起大三罷四個月，抗爭半年，聲音清晰表達之時，仍然執迷不悟，我等唯有癱瘓香港，直至不義政權懂得聆聽市民聲音為止。
我地著眼於文宣既重要性，係因為我地理解到，連登只係一個少數人既世界，要大三罷成功，必須突破同溫層，令全香港人得悉是次行動。
除咗以上大家普遍認同既共識以外，有幾位巴絲留咗以下意見，個人認為值得我地參考，希望搞手見到：
一、前奏活動，如85前之公務員集會，拍攝員工證上傳等等

二、之前被忽略既文宣方向

三、令工會支持

四、配合黃色經濟圈

3. 有分歧既意見
有分歧既意見主要集中於究竟應唔應該好似上次咁用被罷工方式迫使其他和理非參與 // 令本來不願參與既人因為成本降低（交通受阻成為請假既合理原因）而參與，本討論區並不鼓吹用任何暴力方式破壞社會安寧，大家千祈唔好以身試法
支持被動罷工既原因整合：
一、民意已經大幅度偏向示威者一方，如果配合足夠事前文宣，被動罷工不會導致民意逆轉
二、倘若爭取不到工會支持，或者該行業根本沒有工會，被罷工可以令打工一族更容易參與
反對被動罷工既原因整合：
一、主動罷工更加能夠清晰表態，現時社會之軍政府狀態已不能令社會正常運作。
二、有效向政權施加壓力之罷工行動必然為長時間，甚至無限期，不能每天依賴勇武手足塞鐵，何況假若黑警佈置重防，人數不足會置手足於極度危險之中。
係呢度想講少少個人意見：
如果大家想爭取民主自由必然要付出代價，勇武手足已經付出咗，上前線擋子彈，被黑警打，和理非要發聲，付出三罷既代價係理所當然，亦係份內應該要做既事，我從來唔覺得和理非係冇用，只係大家仲未將和理非既技能發揮到極致，大三罷就係最好既機會，冇理由仲要勇武幫我地塞鐵先可以成事。

4. 折衷辦法 // 替代方案
連登始終係小眾，呢度可能個個都願意付出，但係出面每個人都有自己既負擔，有啲人可能真係未必可以長期陪我地三罷，可能有啲人就算支持我地都好，佢既價值觀可能都冇將民主自由擺係一個咁高既位置，就算我地而家開始付出100分既努力推動三罷，最後可能效果都未如預期，有見及此，有幾位巴絲提出咗啲替代方案，令我地可以長期作戰，向政權施加壓力，意見如下：
一、根據生日星期幾黎罷（無限期）

二、暫時先行使有限期三罷，等待黃色經濟圈成熟再發動更大規模三罷

三、每個月同一日三罷

四、先用連假試水溫

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
以上係少少整合，最後再一次聲明本人並非搞手，開呢兩個po既目的係因為見到黑警呢幾次濫捕情況實在太過嚴重，我地可能冇辦法承受每一個週末冇nono都要出黎集會遊行，短期一兩次可能仲可以靠市民怒火維持住溫度，但係慢慢濫捕得多可能大家就會怕咗，最後會越黎越少，當然我唔希望係咁。同埋我想以和理非既身份幫勇武做返啲事，當勇武用命黎搏既時候，我地發起一場成功既罷工其實唔算得係啲咩。 所以，我想轉變一下抗爭方式，令各位和理非擺更多effort係經濟戰上面，三罷要搞得成，一定係越早籌備越好，就算俾黑警知道我地聽日要罷工，都奈我地唔何，所以你即管mon post啦。今次就算唔係無限期，我都希望會係一個比較長時間，以星期為單位既三罷，以表達香港人對不義政權既怒火。

光復香港，
時代革命。

希望我地和理非可以做返啲嘢，咁先真係配得上叫呢句口號。

push

有冇人見到

Push

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

睇黎要擇日重開，冇人見到

push...